香港人本性咁鐘意跟風，一於搞個Challenge啦

被tag到既人指定日子罷工
你唔係唔黎挑戰呀嘛？

自推10下

自推2下

幫推

自推3下

自推4下

PoPo Hunting Challenge

唔集合同一日有咩用
同接力絕食有咩分別

幫襯黃店challenge la